餐餐譚仔都用廿蚊加小食果班人好撚奢侈

計埋成60蚊 痴撚線

4個字

有錢就是任性

我就話

唔抵得人地有錢，酸撚到你

垃圾都比咁貴食

一個人食套餐加凍飲都60

1個月搵幾萬既話 一餐60可以接受

好撚痴線

唔捨得叫兩餸
btw走韮芽可唔可以減一蚊

冇四個人分都唔撚睬你

d呀姨仲要次次問：吓？係咁多？
我(心)：屌你老母，我食譚仔咋